世界盃邊組會爆?

除左最尾個組
有邊組會爆冷

睇番2014年有幾組都爆
哥斯拉都可以首名

D組

同意大利英格蘭同組都首名

英格蘭比利時爆冷雙雙出局

日本

尼日尼亞

有英格蘭就有爆冷

總之英格蘭一定係小組第三

B組

咁真係起碼幾千人排ifc

0分出局

垃圾法國

組組都可能會
你都識講爆冷，比你估到仲叫爆冷？

根據經驗, 16強開始場場買下盤, 點都有得執下

Iwob

整個list黎睇下 再討論啦

屌你老母討論下都唔撚得呀

我立即屌你老母

哥斯拉是什麼

同意

F組首名：南韓

英格蘭出線=爆冷

丹麥

其實而家友誼波場場買下盤都已經執左唔少

自從世界盃由98年開始增至32隊後︰

98年冠軍法國，02年分組賽出局
02年冠軍巴西，06年8強出局
06年冠軍意大利，10年分組賽出局
10年冠軍西班牙，14年分組賽出局

即係只要係歐洲隊拎冠軍，下一屆就會分組賽出局

自己諗下

塞內加爾 大家點睇

今年邊有可能
德國柒極都有個譜

你都ON撚9
上屆夠話西班牙邊有可能
上上屆夠話意大利邊有可能
咩叫爆冷

就係咁先叫爆冷

買定老墨瑞典晉級先
點爆都唔信泡狗晉

日本今年強陣
有機會首名出線

英芥蘭呢隊得個樣，小組番屋企睇波都唔奇
反而比利是廢極都可以蝦弱隊，當然對強小小就收擋

又係呢堆歷史9 up

之前話美洲國家舉辦，歐洲國家唔會贏，結果14年贏埋
之前話世盃第三名係歐洲隊，之後歐國盃就入都唔到，結果08年德國亞軍

9 up都做下功課

德國keep住友賽個態去打 小組第四一d都唔奇
利申一直撐開德國隊

講爆冷就係9 UP架啦
你咁醒咪理性分析下邊隊爆冷睇下到時中唔中囉
失敗的人

阿根廷好撚窄

9 up到你咁無腦
錯撚晒，仲懶醒咁
番歸啦

你咁理性分析世事咪又係垃圾一條

咁叫錯撚哂
我打果幾句邊一句係錯呀？全部facts黎
知唔知咩叫「錯」？
弱智真係無藥醫

輸比奧地利

德國小組出局

德國真係冇可能
穩定專家 穩定到佢哋自己都唔信 (02年wc係佢哋低潮期)

冰島會唔會再次創造奇蹟

德國友賽出名渣流，出咗幾多成力心照
前年4強輸主辦國情有可原